有上P Chan S6 Regular第一期第一二堂既人入

有冇人可以數到佢呢兩堂講咗幾多次
Moses, Henry 同 Bobo

原來你咁撚細個

我成日都話我讀中六
只不過係好早就上forum姐